有冇人識被送去新屋嶺既兄弟

佢地情況點 又多人骨折 又冇得見律師 又話全部人認罪 有冇人知佢地點?